{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_004342",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "가창면"
    },
    "text": "歌唱面 (가창면)\\n\n大邱広域市 > 達城郡\\n\n嘉昌面は大邱広域市達城郡に位置する面で、大邱の南側にある地域だ。 面の所在地は龍渓里であり、琵瑟山の主稜線を境に慶尚北道清道郡、慶山市、寿城区、南区、達西区と区分される。 花園邑、玉浦面、瑜伽面と隣接している。 朝鮮時代には嶺南大路にオ·ドンウォンが位置し、壬辰倭乱の時、日本の将軍キム·チュンソンが帰化し、歌唱キム氏の集成村を成した牛鹿里があった。 嘉昌面には琵瑟山をはじめ三聖山、上院山、東鶴山、龍池峰、山城山、青龍山など600m以上の高い山々がある。 特に通店嶺から最精山までの地域は高位平坦面が発達し、一時牧畜業が行われた。 また、嘉昌面には大邱地域の上水源の一つである嘉昌ダムがあり、新羅時代には威化郡と呼ばれたが、嘉昌郡に改称された。 高麗時代には慶州府に属し、寿城県と呼ばれた。 1914年には大邱郡に属し、上水南、上水西、下水南面が合わさって嘉昌面に改称され、達城郡に所属した。 以後1958年に大邱市に所属し1963年に達城郡に戻り1995年には大邱広域市に所属が変更された。",
    "QA": [
        {
            "question": "嘉昌面はどこの地域に位置していますか？",
            "answer": "嘉昌面は大邱広域市達城郡に位置しています。"
        },
        {
            "question": "嘉昌面の所在地はどこですか？",
            "answer": "嘉昌面の所在地は龍渓里です。"
        },
        {
            "question": "嘉昌面はどの山脈を境にしていますか？",
            "answer": "嘉昌面は琵瑟山の主稜線を境にしています。"
        },
        {
            "question": "嘉昌面はどの面と隣接していますか？",
            "answer": "嘉昌面は花園邑、玉浦面、瑜伽面と隣接しています。"
        },
        {
            "question": "嘉昌面にはどのような山がありますか？",
            "answer": "嘉昌面には琵瑟山をはじめ三聖山、上院山、東鶴山、龍池峰、山城山、青龍山など600m以上の高い山々があります。"
        },
        {
            "question": "嘉昌面には何があるのですか？",
            "answer": "嘉昌面には大邱地域の上水源である嘉昌ダムがあります。"
        },
        {
            "question": "嘉昌面は何時代に威化郡と呼ばれましたか？",
            "answer": "嘉昌面は新羅時代に威化郡と呼ばれていました。"
        },
        {
            "question": "嘉昌面はどの時代に寿城県と呼ばれましたか？",
            "answer": "嘉昌面は高麗時代に寿城県と呼ばれました。"
        },
        {
            "question": "嘉昌面はいつ大邱市に所属しましたか？",
            "answer": "嘉昌面は1958年に大邱市に所属しました。"
        },
        {
            "question": "嘉昌面はいつ達城郡に戻りましたか？",
            "answer": "嘉昌面は1963年に達城郡に戻りました。"
        },
        {
            "question": "嘉昌面はいつ大邱広域市に所属が変更されましたか？",
            "answer": "嘉昌面は1995年に大邱広域市に所属が変更されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 343
    }
}